**六月新娘**是一部1948年的[美国](../Page/美国.md "wikilink")[喜剧电影](../Page/喜剧.md "wikilink")，导演是Bretaigne
Windust。故事基于一个Eileen Tighe和 Graeme Lorimer编写的流产戏剧*Feature for
June*，它曾被提名[美国编剧工会奖的Best](../Page/美国编剧工会奖.md "wikilink")
Written American Comedy奖。\[1\]

## 参考

<references/>

1.  [*June Bride* at Turner Classic
    Movies](http://www.tcm.com/thismonth/article.jsp?cid=88446&mainArticleId=133164)